9月 Yerin g持區 (•ᴗ•)

嗨

兩週前 [img]

真老友

31號見琳子

gchi 樓主唔好停更pls
yerin世一

你地可唔可以唔好繼續推依個po？

我好憎見到個po有錯尤其岩岩開

等我再開過新既先推ok？

多謝合作

有咩錯...🤔